{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026110",
        "source": "도서",
        "writer": "이재언",
        "ISBN_ISNN": "9791191745016",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국의 섬 - 충청남도'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2021-06-15",
        "domain": "자연관광",
        "title": "보령시 소도"
    },
    "text": "小島は面積0.12km2、海岸線長さ2.7km、保寧西北15km海上に位置する島であり、人口は10余世帯、25人だ。小島は永木港に面している島で、陸地にくっついていて近くてアクセスが良い。小島の地形は概して平坦だが、海岸側では岩礁台と海食崖が発達し、秀麗な景観を見せてくれる。これらの岩礁は多様な魚類の巣として知られている。また、小島はきれいで美しい島として有名で、ここでは釣り、休息、リフレッシュなどを楽しむことができる。小島はさらに良い場所と見なされるが、周辺には追悼、孝子島、元山島などがあり、他の島への旅行も可能だ。また、有名な釣り場として知られているところで、ヒラメ、タイ、スズキ、クロソイなど多様な魚がよく獲れる。この島は過去から野菜がよく育つところで、甑島という名前で呼ばれている。小島には3つのこぢんまりとしたきれいな砂浜と観光客のためのペンションがある。また、村は反対側に位置し、村に降りるためにはペンションの間にできた山道に沿って行かなければならない。この島では朝が一番美しいと知られており、カタクチイワシ、太刀魚、ニベなど多様な魚種が多く獲れ、海苔やカキ養殖もよくできている。村の裏には小さな畑が少しある。",
    "QA": [
        {
            "question": "この島はどのくらいの面積ですか？",
            "answer": "この島の面積は0.12km2です。"
        },
        {
            "question": "小島の人口はどのくらいですか？",
            "answer": "小島の人口は10余世帯、25人です。"
        },
        {
            "question": "小島はどのくらいの海岸線を持っていますか？",
            "answer": "小島の海岸線の長さは2.7kmです。"
        },
        {
            "question": "小島はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "小島は保寧西北15km海上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "小島は何に面していますか？",
            "answer": "小島は永木港に面しています。"
        },
        {
            "question": "小島の地形はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "小島の地形は概して平坦ですが、海岸側では岩礁台と海食崖が発達しており、秀麗な景観を見せています。"
        },
        {
            "question": "小島の近くに他の島はありますか？",
            "answer": "小島の近くには追悼島、孝子島、元山島など他の島があります。"
        },
        {
            "question": "小島はどのようなアクティビティが楽しめる場所ですか？",
            "answer": "小島では釣り、休息、リフレッシュなどを楽しむことができます。また、有名な釣り場としても知られています。"
        },
        {
            "question": "小島で獲れる魚の種類は何ですか？",
            "answer": "小島で獲れる魚の種類はヒラメ、タイ、スズキ、クロソイなど多様です。"
        },
        {
            "question": "小島は何と呼ばれていますか？",
            "answer": "小島は甑島と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "小島には何がありますか？",
            "answer": "小島には3つのこぢんまりとしたきれいな砂浜と観光客のためのペンションがあります。また、村もあります。"
        },
        {
            "question": "小島で特に美しい時間帯はいつですか？",
            "answer": "小島では朝が一番美しいと言われています。"
        },
        {
            "question": "小島でよく獲れる魚の例はありますか？",
            "answer": "小島でよく獲れる魚の例としてはカタクチイワシ、太刀魚、ニベなどがあります。"
        },
        {
            "question": "小島で栽培されている野菜は何ですか？",
            "answer": "小島では野菜の栽培が盛んで、海苔やカキもよく育てられています。"
        },
        {
            "question": "小島の村では何が見られますか？",
            "answer": "小島の村では小さな畑が少しあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 497
    }
}